勞卡古嗰種廢真係唔講得笑

我真係恭喜晒你哋呀水魚獌

一對強隊就現晒形

入到波=熱刺唔係強隊
反LKK狗立於不敗之地

又miss一個chance